點解大陸人個樣係樣衰啲？

尤其北方人 個個大面餅 隻眼又細仲要單眼皮 嘴唇厚過腸仔 個鼻細到粒核咁，成個佛地魔咁

漏左眼眉嗰part，佢地會生到「 \ / 」嘅形狀 好樣衰

同你差唔多姐

相由心生

東北阿爾泰種 通古斯
山東龍山獨龍族
山西大奚族
漠北蒙古種
嶺南人揉合咗百越同中古中原漢族血統
樣貌身材寧舍好睇

仲有同年齡支那人比係香港人特別老

北方漢人一早俾蒙古人殺到七七八八，宜家個d都係蒙古人後代黎
你去睇下元朝以前嘅古人冇個係今日嘅北方人樣

北方邊有漢人
中原地區先係漢人

胡人

得著講句 日本人同泡菜人都係le d樣

阿爾泰人種
日本人,起碼彌生人係有蒙古人血統

喂五毛我屌你老母呀

有啲南方人都樣衰
鼻扁鼻翼大加厚唇 如王祖藍

呢款鼻同嘴真係好柒 但好多兩廣人都呢有呢啲特徵

嘩屌呢個真係
咁都食到rainie

無可否認，但係度度地方都有人樣衰，睇多定少
我都好憎鼻扁鼻翼大加厚唇，仲有馬嬲嘴突出嚟
我樣樣都冇

打扮問題
好撚老土
搞到個樣點都唔順眼

支那人根本就係樣衰

但係北方人普遍鼻高啲輪廓深啲，呢度佢地有優勢

認真
d外國人會覺得呢種樣man

北方人普遍鼻高啲輪廓深啲
你係咪倒轉咗嚟講 鼻高啲輪廓深係華南華中人特徵喎

係 就黎班新移民落左黎香港幾耐 都一眼睇得出佢地係支那人

細眼

雖然佢個樣都真係幾衰下 不過你使乜酸人地食到楊丞琳姐 人地冇樣 但有才華 有名氣 有錢 你有冇人地既音樂才華？冇樣但有其他優點都總有人識欣賞嘅 好似太認真 不過真係想提下你 做人唔好咁自大
利申 唔係李榮浩fans

佢地覺得我哋似馬嬲

來親香港d支那狗真係柒到有樣睇

呢樣真
金鐘班連登港男隨便一個都靚仔過支那國班男星

講真面型同個鼻靚過好多香港人

冇用,眼睛作為靈魂之窗決定個樣九成

暫時認真mode

眼大就有用的話
南亞仔溝死港女
韓風早就發唔到圍

Agger 其實非洲黑人對眼超級靚
但鼻闊嘴厚 就算變白你都唔會睇上眼

yes
例子

粉嶺禮賢人

大陸人有個道友煙格因為個個都係煙鏟，因為普通話兒化音所以個個都有含撚嘴。

四個字，
賊眉賊眼

事實係華北種係樣衰啲
有乜話打飛機

好多大陸佬未老先衰, 一般憑佢個樣估計年齡, 減番十年就係真實年齡, 萬試萬靈 !

屍打表示覺得好man

因為大陸窮撚暫時都係多,
佢地好細個出黎挨世界,
去到20中已經成個40歲咁款
童顏呢方面我地香港班公子優勢得多

雖然成日話香港人其同大陸人冇分別
但香港人真係有樣睇
大陸人真係樣衰啲
唔知點解

咪撚貼相啦屌你

唔關打扮事
一見啲幼蝗就知唔係本地人
真係樣衰到一眼睇得出

大陸好多靚女喎

香港人其實係中國黎講
人種算唔算係靚人種
上一代移民潮攪到香港人都算混過下種
老實講香港同韓國日本比都算係多靚仔靚女

香港人平均顏值高d係靠長年富庶既生活建立而成!
如果當年唔係變左英國殖民地,香港人咪又係東南亞猴子樣

樣衰都算

好多啲樣一睇就覺得係冇良知冇血性

我睇唔到有咩關係,係咪我太蠢

顏值? 咩黎?

有眼屎喎ching

去過韓國大整過啦

講南亞人
後生嗰啲不嬲靚輪廓深眼大大
個體格又man啲

覺得係得對眼衰姐

食得毒食物多,係外個出生長大個啲唔會係咁

大陸有錢個d都好樣d

講真，鼻係唔錯
但係面型冇咩特別，我都靚過佢

對唔住
我都唔想
土生土長香港人

大陸雞不知幾正

有靚女你又屈人整容 好心你唔好咁無知啦 中國咁多人的確多靚女但係都多醜女 但係唔代表靚女既都係整過容

就係等你依句
有冇圖，冇圖冇真相呀

尤其是啲大陸小朋友 真係好撚樣衰 唔個點解一見到就好想大巴大巴車埋去

憑感覺都差唔多知條友友大陸定香港啦屌

純種鬼佬真係冇一線眼，有冇人知點解

中国人

都未進化
唔怪得佢地

成日覺得強國啲北方人同泡菜撚根本係同一種族黎
都係眼細面闊 只係泡菜撚識打扮興整容
無化妝無整容既泡菜撚根本同強國人個樣無分別 睇北韓啲人就覺

「帝吧集團軍」FB支那愛國者圖集

慢慢睇

呢個真，個審美觀隔左條河就唔同晒

同意 男人黎講鼻比眼重要 女人掉返轉
周杰倫對眼都好柒 但個鼻救返少少
王祖藍眼大 但鼻柒 望落都係柒

雖然唔算靚仔
但係我覺得佢幾型

你見識少

睇番49年前後啲人嘅樣你就會明白點解㗎喇

不了

成個中國都係混種啦

除左西北個堆

唔係有偏見
真係覺得特別樣衰

皮膚黑黑黃黃
髮型又柒
佢地好鐘意後面剷哂，前面留pat 蔭

蒙古眼

阿爾泰同通古斯近親嚟

呢個先係打大佬
正宗賊佬樣

混血民族另計啦

狼英就係咁嘅撚樣

正宗賊樣

山東魯族人後代

一dd啦 某部分係好農民工咁款

但有錢個班好靚女 又白皮膚又好

我老豆老母都係大陸人 唔怪得生到我咁樣衰

因為香港同大陸係兩個地方兩個文化
好似你睇南亞咁一眼睇得出
接近少少既日本韓國都好易分到
因為‘外國人’唔係同一個文化種族既人其實會自動感應到

迪麗熱巴

想知點解蒙古同俄羅斯咁近
但係個樣可以差108,000千里多啲

泡菜樣衰好多
日本混左其他種都好啲

民工様

條眉同眉骨真係 \-/咁樣生

因爲支那畜天生就係低端物種。

俄羅斯接近蒙古嘅人一樣係有少少亞洲樣
莫斯科人就係鬼佬樣 但係已經相差幾千公里

爪哇人種

東南亞就呢type樣多

好似猩猩

嗰啲細路真係想一野煎巴佢

宜家搭火車已經無可避免日日都遇到大陸細路，講蝗語講到大大聲嘈撚住曬 又成日跑嚟跑去

有人類智慧，但身體樣子重停留係山頂洞人果期，半進化最佳樣本

竟然會覺得man
真係有點重口味

你估成個俄羅斯同一個樣咩
根本中部東部地區原住民都唔係白人人種
見到既都係（幾代）移民黎

典型大陸人面相
面闊 拳骨高 眼細 唇厚
但都未算最樣衰

東南亞果邊d人先醜樣
有d真係成隻馬騮咁

權骨高唔好咩, 顯得塊面尖D

高到好似兩個蘋果咁唔好睇
而且個樣普通+高顴骨，個樣好淒涼咁

古語有云
三日不讀 面目可憎
我諗個樣同教育程度有d關聯

醜女更多

而且好多可以醜到半獸人咁